而家應該買iphone se定6s好?

部iphone6壞左
又想等下一代iphone所以唔想買7
應該買iphone se定6s好?

6s

iPhone 5c

買7

買iphone6

7

收一部二手

se

Se

6s+

5s